揾朋友/同事 你地會擇醒定蠢

蠢真係好難頂 做野永遠慢幾拍
但你都知豬對友係永遠有自己一份堅持同執着
但佢知你醒過佢 好多時都係照指示做 唔會做多 只會做漏 你幫手跟手尾就無事 如無出大意外

醒既做野話頭醒尾 認真做速度都爽手
但實際上叻既又點會唔卸膊 得閒就神龍見首不見尾
工作量大既日子突然體弱多病請假 準過m到
威逼利誘先叫好啲 能力愈大就愈懶

兩邊都係麻煩 比你會覺得醒定蠢好啲